留意到開始多人用尷尬呢個詞

乜柒都尷尬，會唔會見識少左d

老尷

唔講咁多

大陸用語 這就很尷尬了

講開paiseh

我用咗好多年
其他人就唔清楚

好波
尷尬都係大陸詞語
我真係想問有咩詞語唔係

"這就很尷尬了" 成句先係喎

中文都係 我地要自制一套文字先得

望到樓主，真係好尷尬

用左好多年

痴撚線 收皮啦 照你咁講嘅話咁好多字都唔駛用

用尷尬呢個字會覺得尷尬揮手區

可能因為外國興講cringe
d中譯youtube片又將cringe譯做尷尬
先咁多人講掛

剩係知成日都聽到好撚尷
好撚尷都叫蝗語?

完全未到果個level又話尷尬 我心諗你到底識唔識中文

exact7ly

乜cringe解尷尬咩

請左好多年老尷啦喎

問題唔係加唔加個老字，而係宜家乜柒都用